到底應該點學Front End frameworks

我都係自學javascript...大部份document同youtube片教學都睇左
但都係唔明實則係點應用
教學片通常都係一個個function咁講解
但就搵唔到實例既做法
變相有好多function我知佢係做乜，但又唔清楚幾時先用得著
想問大家我應該點突破呢個位
去到真係寫得出想要既野(例如ｓｐａ）

利申：真正目的係想寫到react 同埋 vue framework
但全世界都話一定有js 底先至好學

巴打快啲屌醒我
做design學乜野ｃｏｄｅ啊

去JobsDB 睇吓你想做嘅工要咩 coding 需求

又見到你

yes
hk no it

做design洗乜學
學既最好方法就係整個網出黎

因為我做ｕｉ／ｕｘ既
所以有所理解都係好事
咁我又諗不如學埋當多樣技能....會唔會好on9

我幫公司寫過幾個網但只係用到少量javascript
想學到行雲流水但唔知咩方法先得

首先要理解下每個data type 好似string, array做緊啲乜。同埋每種object既method，其實喺mdn有埋啲example可以俾你試。至於幾時用，就視乎閣下需要。因為要做到同一效果都有唔同方法。睇下關於data structure既書同片會有幫助。

如果你想寫spa，es6既syntax係走唔甩。

youtube有啲片真係片真係一步步教你點樣做一啲application出黎，好似pub sub app，crud app，睇下佢點做，之後再嘗試理解點解要咁做，可以既話再諗下有咩另外方法可以做到同一個效果。當然基本功要紮實。

你唔去學 css 去學 react 巴鬼

其實react 官方有tutorial 你跟住佢 起唔起到舊野先
你想學得有幾識

Sor 唔記得講下背景
HTML 同 css 都算撚得熟
係一到想寫啲js 就好click
唔知點開始構思

你可以自己空餘諗舊野出黎整
可能係calendar可能係social network 可能係blog咁
咁你咪慢慢探索下點樣寫出黎

ty 巴打

收到

狂整
可以嘗試人手clone一啲現成嘅網站出嚟

有無啲岩新手睇又有用既guideline可以分享下

以我依家個程度有排都未做到

而家好多 animination effect 都用 css 做
js 對 UI / UX 重要性少用左好多
React js 最 basic 果種同 html template 差唔多

animination effect 的確我係用ｃｓｓ做
巴打意思係我其實無必要識？react , vue ,angular呢啲

開始咗先
遇到唔識就Google
頂硬上實戰快過你齋死記硬背啲syntax

你想做 UI / UX designer 唔洗
你想做 front end engineer 要

如個你係 one man army 就當我無講過

當多條後路咁解 不過都幾難 非CS grad

ui ux 點學